野餐放哨備註

去咗兩日野餐見到大家一留意到啲龜有行動就會互相通報幫咗大家唔少， 小弟有少少諗法希望可以令到大家溝通再更加有效率， 流動嘅資訊再更加準確， 希望各位會覺得有用

1. 準確指向:
"呢邊／嗰邊／左面／右面" vs 地區／地標名

2. 配備情報: "有龜!" vs "有xx隻龜/龍，戴住／拎住xxx!"

3. 動向描述: "...過緊嚟!" vs "...慢慢推緊線未似想驅散!"

綜合以上幾點得出嘅例句:
"左面有龜嚟緊呀！"
vs
"Ifc方向有10隻龜，全部戴曬罩，一隻楂水槍， 係下個路口慢慢推緊過嚟， 唔知係咪想放煙！"

一齊加油！

Push